[不分化]我願意用泛民左膠既性命換回香港抗爭者既勝利！

泛民左膠和理非！機會黎喇！你地子彈又未擋過，棍又未擋過，人又未救過，宜家係時候表現你地既付出喇！

起底後，block得

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

不推文

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 修正港鐵、巴士可加可減機制

[i]醫療、教育方向[i]

- 興建至少四所新區域全科醫院
- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工

求正評及幫推！

死傻閪想玩分化
和勇永不割呀死柒頭

不推文回覆